閆麗夢博士公開講緊件事

1) 2019年11月尾已經開始研究湖北收到既新病毒樣本
2) 12月閆博士從中國CDC做野既同學及朋友中得到確認, 佢地更早已經知道呢件事,, 閆博士有keep證據
____2-1) 12月已經知道有人傳人
____2-2) 12月已經發生過家庭式群組爆發
3) 12月已經報告WHO呢件事, 閆博士既LAB係直接under WHO同國際疾控中心 的P3病毒認證及研究中心,佢地既報告具備可信性、權威性, 呢個LAB唔係勁到爆都入唔到去做, 佢地Prove左既野基本上就一定係事實

4) 12月既時候閆博士既上司已經send左report比WHO, 閆博士有keep證據
5) 1月時, 中國外交團訪美交涉中美貿易戰內容, 同時間WHO公開聲明無傳染病事件發生(但明明有report比佢地,, 閆博士有keep證據)
6) 見到中國同WHO對全世界講大話, 閆博士開始keep起所有證據, 搵機會走佬到美國

7) 以閆博士既專業意見, 呢隻病毒唔關家禽以致野味市場事, 因為呢隻病毒最容易出現既方法, 就係拎到沙士病毒病株, 搵任何實驗室,半年內就可以製造出來,而病株持有者只有閆博士既港大病毒研究所、解放軍實驗室、疾控中心, 其中解放軍個LAB最有可疑

還郭文貴一個清白

下個係咪到香港民族陣線？

大把彈藥俾美國

Push!!!

直播定咩來，有字GA

日文

UPDATE:

8) 武漢肺炎學名就係SARS-2, 絕不可能由自然產生, 因為一開始既30個樣本入面都無生物基因, 而支共係2~3月先公開一個病毒樣本係帶有動物基因而且由頭到尾都係得支共有呢個樣本, 呢個樣本係未特登整出來甚至係未有呢個樣本都係疑問
9) 不會係野味市場惹返來, 因為一開始幾十個感染者只有一個同果個野味市場有出沒記錄, 其他人既生活痕跡同果度有好遠距離, 而中共卻一直在pin件事去果個野味市場同野生動物身上, 疑似是引導人不去聯想是人為整造既可能性。

我都係忽然FB睇到, 應該係前排佢公開出席一個活動既講話,我見佢開始LOOP

如果d證據係有料 即使中國唔認 世界都有眼睇

重點係佢公開講KEEP左邊D記錄同證據, 聽到都開心

生化武器

attention whore Guo

本來港大重可以幫大陸洗白
屈到閆冇公信力
點知港大重岩岩炒左戴耀庭
重邊有公信力

武漢人今次食死貓食到傻
然後繼續多謝黨賜呢個罪名

點解Fox仲唔播埋其他訪問

條fb link失效左？是咪正常？